以後別做朋友 女版 cover

hello
第一次喺度放cover 其實呢首歌係想送俾一個人 不過唔知佢會唔會睇到呢個post 如果你睇到嘅 你應該認得我把聲 都唔知有咩可以再講喇，對唔住

希望你地聽完俾啲意見我啦 我都知錄得麻麻 但唔係好識用garageband 乜都唔識較 多謝你地撳入嚟呢個post同聽咗首歌呀!

Lm支持愛唱歌嘅朋友

多謝你 聽完俾啲意見啦

即係點呀

有少少駒緊 唔夠放
無咩起伏 感情
係咪唱得好細聲？

聲好聽 高音好準 低音唔穩 尾音太長 爭d感情

你唱得好唔放

要注意下d細節，大細聲個flow 同一粒音（字）可以有少少細到大或者release tail 去做返個演繹

多謝你嘅評語
唔係好識用支咪 擺到好近唱有驚爆咪 擺得遠又好似唔係好收到音 加上我呢邊已經凌晨 好驚嘈醒曬啲鄰居

你用咩咪？

多謝你 唉低音真係好廢 有無方法練好啲 我會繼續努力

blue 嘅yeti

應該係處女
所以把聲唔夠放

...

烏低身 dup低個頭唱會準d

blue yeti usb 咪黎講唔錯架啦
一個半拳頭位既距離
中等聲量就係平時講野既聲大少少 (或者較細個gain, 唔知blue有無)
大聲個陣 (好似要真音上高音位咁） 就拉一拉後個人唱
要放

明白 下次試下先 唉 低音真係好難唱

要企直唔好壓到個肺 要比足位個肺
唔係上高音會頂住

咁我好似擺得有啲太近𠻹 但擺咁遠開頭嗰啲位好似會無聲咁 係咪我啲settings較得唔好呢

唱歌唔可以細聲唱
一定要用力
唔係把聲會無power 同埋上唔到高音

唔清楚你個支有無得較gain 但係你要望主條signal做人
你要預用力上高音個陣應該係大約 -6db到

我見到去到要belt啲位 好似已經爆咪咁 成條白色 可能因為擺得太近?

-0 以上就係爆咪
擺得太近啦應該

唔識睇 可唔可以教我

岩岩幫你撚左撚garage band
好似無得睇太細聲分貝個數值
如果過左紅色就係會拆聲
盡量keep 住係黃色bar中間以下

明白 多謝你呀 聽日再試下唱第啲歌先

同埋記住清聲入咪係好難好聽
你平時聽到個d清唱都有執

好難學啊 不過等我得閒睇下youtube tutorials學下點執先

交叉點 果句唱到好似佛經咁
btw 加油

低音窄d喎 高音j左

絲打把聲好熟

利申：藍字真絲

竟然係佛經 可唔可以講下點解似

有啲位 我自己都覺得好唔穩 但多謝你 我會再努力

多謝你

唔會掛 唔通你識我

我睇到個post, 認得你把聲

絲打用咩錄？

個KEY太低,唔岩你把聲,試下升2,3個KEY再唱

好聽 加油

真心好聽 希望仲有其他歌可以聽

garageband啊

但chorus 好高喎

我都希望有呀 有無歌想點

高音正到

好想屌你聽你叫到咁高音

我想聽"牽手"
＊因為愛著你的愛 因為夢著你的夢
所以悲傷著你的悲傷 幸福著你的幸福
因為路過你的路 因為苦過你的苦

請問你識唔識

唔穩定，尾音長
另外個人口味
可唔可以唔好用捲利式支那話唱，好un耳

戴耳機聽多次
低音有少少飄
但整體黎講好好
利申： ＪＥＤ

唔知點應你

好似有聽過下

即係點 唔係好明

多謝你 有無歌想我唱

lm聽煎熬

唱唔到呀真係

點解我諗唔明你邊個位唔明
都ok既不過，成首都冇唔啱音

咩係捲脷式普通話 唔捲脷咪讀得唔啱

姐係叫你用國語唔好用普通話

可唔可以唱一次?

我反而覺得有 D "O/U" 既發音似 choir 腔唔似 contemp
去到o個D字會打個突咁覺得有少少少少唔夾...

把聲好正

俾你睇穿咗𠻹haha 我真係有唱過choir

其實我都好鍾意唱歌架

推一推

多謝你 你記住要好好過生活
記得我講既野 thanks

唱得太細聲搞到好似冇咩力咁，同埋唔係幾穩定
不過把聲好聽，高音都準

唱埋你好不好

把聲好正

支持下

多謝你 下次會試下較下啲settings 希望會好啲啦

絲打點解有嘢想同個男仔講 唔直接搵佢講